(代開）做左特首兩年 你問我答

月娥 我幫你開埋啦 唔好再諗果d咩爆格新思維啦 無撚用架